其實判咗又無翻案

其實判咗又無翻案
點解會可以告誹謗嘅？

無證據直接關東方報業事, 所以大家講馬惜珍好, 尤其有corroborative evidence為佳

著草唔算？

姐係一早淨係針住馬惜珍其實唔會比位人入?

賣白粉而走佬未判既人.
可唔可以叫做白粉/毒品逃犯?
(我唔係話東乜乜報)

我講緊點解射撚滿唔可以笑佢係更生人士？